點解啲公司名要加幾個數字上去？

28house
28car
House730
AM730

86

759...

眼鏡88